\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage{times}
\usepackage{tgtermes}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{setspace}
\setstretch{1,15}

\usepackage{titlesec}
\titleformat{\section}
  {\normalfont\fontsize{16}{20}\bfseries}{\thesection}{1em}{}
\titleformat{\subsection}
  {\normalfont\fontsize{16}{20}\bfseries}{\thesubsection}{1em}{}
\titlespacing*{\section}
{0pt}{2.ex plus 1ex minus .2ex}{.0ex}
\titlespacing*{\subsection}
{0pt}{0.ex}{.0ex}

\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{5pt plus 2pt minus 1 pt}
\topmargin  -12mm
\evensidemargin 5mm
\oddsidemargin  0mm
\textwidth  158mm
\textheight 245mm
\headheight 14pt
\headsep 1.2cm

%Date de la réunion
\newcommand{\datereunion}{22/10/2020}


\pagestyle{fancy}

\lhead{
 \textit{Compte-rendu de réunion TAPS groupe 14}              
 \rhead{
  \textit{\datereunion}
 }}


\begin{document}


\begin{center}
    \begin{spacing}{2.05}
    {
        \fontsize{20}{20}
        \bf
        Compte rendu réunion
    }
    \end{spacing}
\end{center}


\vspace{10pt}

\textbf{Date: } \datereunion

\textbf{Secrétaire: } Lucas VALENTIN

\section*{Personnes présentes}
\begin{itemize}
    \item Adrien BONTEMS
    \item Jean-Charles GILLES
    \item Tom GOUVILLE
    \item Lucas VALENTIN
\end{itemize}

\section*{Ordre du jour}
Mise au point de la structure du projet / normes à respecter puis répartition des tâches.

\section{Structure du projet}
\subsection{Arborescence}

\begin{itemize}
  \item `src`: Code source du projet
  \item `doc`: Documentation du projet \emph{(sphinx)}
  \item `tests`:
  \begin{itemize}
    \item Tests unitaires \emph{(pytest)}
    \item Utilisation de données aléatoires pour les tests pour faire du cross check
    \item Right BICEP
  \end{itemize}
  \item `rapport`: Code \LaTeX du rapport
  \item `perfs`
  \begin{itemize}
    \item Evaluation des performances des fonctions
    \item Se renseigner sur l'utilisation de timeit
  \end{itemize}
  \item `presentation`: Présentation \emph{beamer} ou \emph{Reveal.js} si possibilité de l'utiliser
  \item `donnees` ?
\end{itemize}

\subsection{Précision des conventions}

Tout les renseignements dans le fichier \emph{Contributing.md}.

Nous avons défini les normes à respecter pour les messages de commits, pour les noms de fonctions ou encore les noms de variables afin d'avoir une structure cohérente dans le projet.

\section{Répartition des tâches}

\begin{itemize}
  \item Besoin de recherches / demander à M. Festor des renseignements
    \begin{itemize}
        \item Question 1, 2 et 5
    \end{itemize}
  \item Questions qui peuvent se faire seul
    \begin{itemize}
        \item Questions 5 et 6
    \end{itemize}
  \item La question 8 est faisable par 2 personnes (1 personne pour l'UI et une pour le \emph{backend})
  \item Plusieurs fonctions pour la question 3 (pour trouver la solution la plus opti)
  \item Besoin de plus de recherches pour la question 7 (et donc la question 9 qui en dépend)
\end{itemize}

\subsection{Ce qu'il y a à faire}

\begin{itemize}
  \item Recherches
  \item Code
  \item Tests
  \item Documentation
  \item Performances
  \item Description des algos / recherches
\end{itemize}

Et pas de contrôle des données car pas vraiment d'entrée utilisateur donc pas vraiment de risques de mauvaises données en entrée.

Revoir ce que M. Festor avait dit sur les recherches de sous-séquences de chaîne de caractères dans d'autres chaînes de caractères.

\end{document}
